有冇人入過台灣總統府參觀

嚟緊去台北諗住入總統府參觀
但係佢話衣服要整齊
但係大熱天時又無理由特登為咗入去著恤衫長褲
所以想問下有冇人試過著tshirt短褲入去

咩叫整齊丫？尊重下人啦

著T-shirt牛記波鞋都冇問題，但短褲涼鞋就唔係咁好啦

拖鞋當然唔會著啦

起碼都要打呔吖